市民自發五支旗杆集會 籲尊重國徽五星旗

之後會唔會又飛曬D旗去垃圾桶

如果突然有幾百人衝埋去搶晒啲旗丟落海就好笑

非法集會

呢個國家有撚樽鹽咩
食屎啦屌

扔撚埋d人落海

喂屌你個banner唔該專業少少啦
整張圖都得掛?

轉頭咪又係掉哂D旗落垃圾桶跟住去酒樓食飯..拎住枝爛鬼旗都嫌阻掟啦..

記者應該過去訪問佢支旗之後會點處理 , 再跟足佢一日

好主意..推比記者..

四十慢人